林鄭依家寫緊係30年後嘅劇本。。。

6月9日100萬人上街…政府話24萬
6月16日200萬人上街…政府話33.8萬

記者會自説自話，係播片俾後世人睇依家係香港人反政府暴動

口講想諮詢意見…行動就不停捉香港人

書商係佢嘅人
電視台係佢嘅人

再推行普教中推自己想推嘅歷史。。。

最後會變成8964咁，官方話無示威者死好和平，依家好多人都慢慢淡忘64發生嘅事。。。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

到佢同中央對好搞，香港就玩完。。。

但光復香港時代革命喺我地呢代唔可以放棄！！！

誰控制過去就控制未來
誰控制現在就控制過去

歷史就係咁，所以我地呢代都要寫底我地嘅歷史

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
TVB

我會出聲要求轉台

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

光復香港 時代革命
Liberate HK The Revolution of Our Times

辛苦文宣組一齊加油

P牌推唔到po

我覺得又唔洗咁擔心
好多有哂紀錄 外媒又有 除非鎖國限制資訊流通

721 721

要諗諗方法點破佢轉黑為白指鹿為馬呢招

未敢忘記,不忍回想

可以出一本書紀錄所有事，周圍派，派到全世界都睇過，都知發生咩事

Blockchain back up 所有資料

1984

Pish

好！不過全球發行要好多錢。。。

因果由國既真正意思

從來史書係勝利者寫嘅，所以更加無得輸

無錯！勝者為王，所以想贏和理非都要行前一格甚至更前。。。